香港而家仲有冇街頭小食？

我去台灣，韓國玩，都會有d夜市，步行街之類，一檔檔小食攤，可以一路慢慢行一路食一路睇下鋪頭咁，我可以一條街食好多唔同地道小食。

香港除左葵廣，我諗唔起有類似室外步行街，係街邊想食串魚蛋買餅雞蛋仔，而家已經好難，行好耐搵到一檔，都冇地方可以舒服咁食。

而家如果遊客問我香港有咩街頭小食，我都好難介紹，心諗搵間7仔食魚蛋燒賣可能仲好。

見到你夠唔夠膽食姐？
例如觀塘檔車仔牛雜

厚福街?

尚德好似有夜市

南山村？太安樓？

南山村好少喎
而且唔係好有連續性

香港小食唔夠創意就真 來來去去都嗰d

香港啲食環唔惡2016就唔會有魚蛋啦

樓豬而家仲有無腦？